眼敏感左差唔多成年 做唔做致敏好

上年4月幾對眼開始好多眼膠
夜晚有時會痕同感覺有野‘業’住咁
睇過幾次專科，用藥之後會好d
但一停就復發
同埋有時做完運動會嚴重d

後來上網睇過可以做致敏測試睇下對d咩敏感

我試過眼敏感，未試過做測試
後尾發現個致敏源係啤酒

我呢段時間都冇改變生活習慣

之前飲啤酒都算係我生活習慣，只可以話我自己身體變差左

我都有 唔知點埋尾.....

推

再推